\subsection{Package: map}
Dieser Teil der Mapkomponente kümmert sich um die Anzeige der Karte.

	\subsubsection{Klasse: MapView}
		Die Aufgabe dieser Klasse liegt in der Anzeige der Karte, der Routeninformationen und des Pfeils, der den Benutzer darstellt.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onCreate():void] Initialisiert die Anzeige auf der Ebene der Karte.
			\itnl[updateMapImage(BufferedImage):void] Überschreibt das Bild, dass die derzeitige Karte darstellt.
			\itnl[updateRouteOverlayImage(BufferedImage):void] Überschreibt das Bild, dass sowohl die Route als auch die POI Punkte auf der Karte darstellt.
			\itnl[setUserPositionOverlayImage(DisplayCoordinate, int):void] Überschreibt das Bild, dass den Benutzer Pfeil anzeigt.		
		\end{description}
		
	\subsubsection{Klasse: MapTouchEventLsitener}
		\paragraph{Implementiert}\m{OnTouchListener}

		Die Klasse erhält die Touch und Gesten Events, die der Endnutzer auslöst und leitet sie als Anfragen an den MapController weiter.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[getGestureEvent(MotionEvent):Gesture] Gibt eine Gestik aufgrund eines spezifischen Touch Event zurück.
			\itnl[onMapEvent(Gesture, DisplayCoordinate):void] Wertet eine Gestik aus und gibt dies an den MapController weiter.
		\end{description}